同ex分開咗十幾年，但仍然經常性夢到佢。。。

我同ex已經分開咗十幾年 依家有個拍咗十年拖好穩定就黎會結婚嘅女朋友

對ex已經完全冇哂感覺 平時就算見面或者見到佢同佢男朋友嘅合照都唔會覺得點

但依然經常性發夢都會夢到佢(一星期大概兩三次)

內容基本上都係：
1. 做愛
2. 佢同我講其實最鍾意嘅人係我
3. 同佢好甜密出去玩或者食飯嘅場景

係唔係因為我內心深處其實仲未放得低佢？

樓主得22歲
同ex分開咗十幾年
樓主小學就拍拖？

佢12歲就做愛 有咩問題

關你能事？

佢姊弟戀
12歲同24歲姐姐扑野

Ok 聽日自己跑海濱

我可以告你誨誠

#2-9 熱狗搞事我block撚哂

牙kit都4x啦！

我聽日約咗佛兄

平行世界嘅你地未分手

即係點？

點睇3xxx自暴

我話佢女人(死基佬都算啦)+a cup都算完全命中

唔是佢本人嚟
見過佢本人著19-20文屁波衫跑海濱

你屌過？

唔屌狗（利迷）

屌你老母樓上成班熱狗搞能爛咗個post

我屌你老味

Let it go啦 何麗珠

新潮文？

邊能個何恐豬？